｛突發｝理大廚房佬因國安法被捕

圖片來源：異媒體Variant

我推

推1

推

推2

救人

乜都國安法

推3

暖氣軍師出場

好嬲
然後繼續返工

拉咗未

推呀推

你去劫獄囉

帶喺身都唔撚得?

冇興趣做condom

你都幾on9

Pish

下。

推推推

推呀屌

推！！

又違反國安法？

全盛時期香港人顛覆左國家安全幾多次

又講真話

法庭未有案例，依八隻字點樣違法 由頭到尾都係黑警自己講

Push

我遲啲出街就帶定支國旗出去

push

ClS

Gfhksdgm

今日良心飲食界發生好多事

根本唔敢告

以言入罪爆笑全球

cls

不如拉佢識揸刀算啦

奇怪點解會收到風帶住枝旗
有同事篤灰？

唉清算月

又係道友蛋靠害

依家去到唔駛展示就犯
係唔係電話入面有過呢句野就捉得？

癲覆咗幾十年都仲安然無樣

你覺得支共會驚全球笑？

要搞你就搞你

班白衫拎撚住木棍鐵通「保衛家園」就好撚安全

蝈安法原本就同common law 有抵觸
但人治先係真正手段啊

無展示唔係無事咩

國安法已成笑話

一係佢想煽人做野 自己冷氣
一係5毛打沉你士氣

Pushhhhh

係任佢UP架啦，可以話係你屋企搜到已經係
再進一步可以話佢覺得你個腦入面諗緊已經係
對於極權惡法你用普通邏輯無得好討論，唔關展唔展示事

應該係

靠屈呀又，屌

屌今晚咩事又拉咁多

鳩拉可恥

巴打講得啱
到最後就係自我審查
諗都唔俾自己諗
好似1984咁

分分鐘又係狗砌生豬肉

我屌呀

屌你老母

乜撚都違反國安法
戇鳩到

好似係光時旗

我估係slogan？
不過黑警應該跟咗好撚耐

砌生豬肉

高調拉...

等D人驚

高調D抗爭既例如快必，就用党卫法拉9你然後唔俾保釋。

使乜一定告？冇案例仲好，可以繼續9拉。

所以所有人都要走
根本重演1949 支那發生過既事

砌豬肉

下?!乜撚嘢事?!

係咪要搞全民效忠宣誓 唔跪就犯國安啊？

反正乜鳩都係國安法，直接帶架生仲好

支共既清算每日變本加厲

繼續忍囉 今日割五城 明日割十城

希望監獄可以俾個廚師佢做，煮好野食俾手足

有晒目的計劃

屌

冇追塑期 有追究期

去繼續打國際線 得外無內配合
等生活係籠裡面嘅人繼續被殺
大家覺得係咁想零成本贏極權就繼續啦

收埋把槍就話o者，收埋支旗
極權法真係痴線

仲信支共委任法官？

點解唔係推阿婆落海，強姦隻豬

你信最後會判無罪？

總之而家唔係愛國愛黨都會有一日奶野 大家頂得幾耐就幾耐 搞唔掂咪攬炒等佢地無得係香港搵錢

浪漫留守撚

咁拉法

監獄坐到幾多人

就係知全球根本做唔出d咩
為左人仔點繼續當見唔到

做大戲咩，帶住支旗開工

總之大家執生
有d咩危險野係屋企都扔左佢先
留住個人先可以繼續對抗

真心痴撚線

點解無可以係食普

還押左一年半載先再審你反正球證裁判都係自己人

成班倉底見

屌！
19正苦

做咩撚野

見唔到嘅上哩個page嘅fb？
其他媒體有冇報？
搵左tg都搵唔到相關報道？

搵到了 自膠
樓主個source fb 好似del左個post

Push!!

推，關注

美英幾時出兵
頂唔住啦我地

原來唔會咁樣做既
難怪義士成condom

之前又邊話貼係自己屋企唔算犯法嘅

佢話有就有咩

Pishhhh

諗返當年條「不誠實使用電腦罪」都係咁濫用亂告

下，你同共產黨講法律？仲未瞓醒？

秒

Tui

冷氣將軍你指揮我地點做啦不如

好似戴埋V殺面具披成塊旗係身上
其實唔查先出奇。。。。

佢呢啲人真係好撚煩，佢自己咪又係乜都做唔到，喺度懶撚係清高咁，香港就係特別多佢呢種自大廢柴

一開始仲話公開展示先有罪

佢幾時會被國安法拉？

烹野太難食都拉

光復香港

都無法治架啦而家 支持一齊劫獄

行緊支那皇法
唔使案例

佢咪教咗你
上網批鬥其他人當做咗嘢囉

遲早講粗口都國安法

推呀

香港好危險

有咩問題
傻西

搏唔到又on9

佢講到好似唔應該咁
唉
香港輸到咁唔係冇原因
獨派手足先係真正要走果班啊
幾撚時輪到你班和理非走啊

香港輸成咁唔係冇原因

咁你想點係咪帶頭罷工

收埋支旗咁嚴重既分裂國家罪行, 唔判你終身監禁已經謝主隆恩啦

國安法係紅官審, 要入實入倒佢

就算入唔倒, 都還押返幾個月先啦

記住而家香港係行police state
大陸一路唔改革, 香港都幾絕望

高見撚出動

如果你有實質建議我俾你叫高見撚又有乜所謂

想你地收手
唔好再害人入去坐

點收手手足入去坐個個都唔想

就黎煮飯都用国安法

咁你咪發動罷工囉

係！

其實同榮光一樣，根本冇人講過係犯法！！！

你訓撚醒未

有乜撚新聞你地都係講依啲架啦

仆你個街第時可能月球爆撚左你哋都係到
好嬲好嬲咁樣

Q

上網批鬥政權又當做咗嘢

全香港人俾狗咬哂
先知道所謂少數人唔係同700萬比
係同14億比

咁攪法

遲下乜鳩都用國安法拉人

WTF?

Diu

廚房佬

共產閪黨仲用緊秦朝個套，睇黎離滅亡不遠

屈完未？

坐耐啲 可以係監房煮飯比手足食

diu

高見師